Anime Gleipnir Episode 12 Subtitle Indonesia

Playlist : https://www.facebook.com/kurokanime3/playlist/263582828085870

Kurokanime Website : https://rebrand.ly/kurokanime-web

Yuk Gabung Di Grup Kurokanime

Facebook : https://rebrand.ly/kurokanime-facebook
Telegram : https://rebrand.ly/kurokanime-telegram
Discord : https://rebrand.ly/kurokanime-discord

Re Encode (Hardsub) Oleh Sekai.id , Menggunakan FFSUKI ( https://s.sekai.id/ffsuki )

Sumber : Anitoki

Sinopsis :

Shuichi Kagaya, anak SMA biasa di sebuah kota kecil yang membosankan. Namun, ketika teman kelasnya yang cantik terperangkap dalam kebakaran, Shuichi menyadari dirinya memiliki kekuatan misterius. Ia dapat berubah menjadi anjing berbulu lebat dengan pistol besar dan memiliki ritsleting di punggungnya. Ia pun menyelamatkan gadis itu, dan berbagi rahasia dengannya.

Genre :

Action, Ecchi, Mystery, Seinen, Supernatural

Total Episode : ?